‎[26-09-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

lm wait see double temple

會唔會太靜

D7BC

新手lm....

得禾同4清輸出....

瘦田無人耕
間屋收票果日，成堆AA就話有人入票....🤡

bao sing dim suen

炒樓天王

堅持=食屎

wa u guys ffl

堅持

又要買6合彩

獌快手執柒左佢啦

出租....擺左我一個月 on99

uffl

台😂既特徵係弱智但又鍾意搶輸出位...

有人幫供樓

rb 呢啲咪叻仔

腳

上證下下咁我堅唔識玩

同場重心都係呢隻 但我會拎多一百幾十拖隻有錢分...我覺得上左力 有得近...

有冇人試左switch傳說

試左鋪，操作上手煩過mobile好多

LR ZL ZR制禁完都唔知自己出緊咩招...

旋風腿 我都唔知隻馬彎D咩...晨操好地地落場跑成日走樣....

On9 又夾

癲撚左...

1, 2, 3技
買裝又係煩，要Y制再L R...
D制太散好難上手

大戶 我錯喇

Shi on9 極都有個譜please..

bc神輔助

agger...

黑椒漢堡

鳩夾到有啲想開LP

即月定下月先

lose die

即月啦緊係

下月國102沽3守25過下癮...

其實呢個月d市根本無得睇

任佢舞

國慶，季結，期結，集體做靚個市

if closed market ok, HK somewhat still a open market i believe ( unless no longer is)

LP 278@70DIM..

我認為參考週線尚有餘力 只係即日波波大得好誇張...

me believe real sing ng hai like this

me dou ng think real sing...只係d波大咁解 睇返上次279落到26093用左唔係幾耐 而家彈盤都係一樣...

11082平2留1 去食黑包

實物真係有啲似米田共

11051 set

流名睇變wrong card

隻野老苗好似搞左好耐都係出唔到頭

me又係70典入左張

舊時d操練唔同今次...

u guys win all la...

呢隻馬我介左買

英明神駒除左隻紅運戰士唔知底牌有幾多之外應該食得哂...

食哂支陰燭

台🐶HO雷

WLLM呀
夾到仆街呀

我真係DKLM, 琴晚果隻打野根本就唔7識打野
唔識打野就死埋一邊或者做輔助啦
都ON99

今日1630前腳轉燈
我今年唔再玩股權呀

GSR...廟區班友呢....

真係DKLM...DIU 7 佢仲要駁嘴...

嗰d脆脆呀薯餅呀夾落去黑椒漢堡度 「索」哂d汁淋哂

唔脆脆唔芝士 普通黑包先OK......幾撚想買塊薯餅夾落去做福堡.....

無事既，啲廠撤g無事既

走薯
浸淋晒破壞晒成個包

隻創意寶上季5班內檔用埋D閪人買P都坐底30蚊.......而家換馬房內檔試閘好D就熱撚到咁....

呢隻怕怕

吉利馬王其實馬OK....但整個大外檔點跑.....

好彩呢個月收左手 唔係實比佢夾爆

好彩呢年收左手

金飯碗最好跑

萬事欣而家千二都埋唔到尾 直路一千又唔識跑
谷一千真係最後機會

D人上季吹隻奇妙星光吹到而家......唔撚係掛.....正宗閪馬

個市升400，27升少少, ，Perfect池

其實大陸都開翻好多廠最近...例如四川 無鍚果d地方

屌佢個肺 50點要多張先

280

有冇CHING搭過TWILIGHT EXPRESS

好似冇左

下月126再沽2守28

升乜9

D7PCBC

GSR

仲有冇旦友

排11085睇下閃唔閃到先.....放置PLAY一陣去刨陣馬

咁狼死085

現在一切都玩完了.jpg

熄機3PM返黎再睇

雞碎咁多姐

放過廢淡ok?

神負助 u know till iron

輔

全靠bc先有爛屎包食

give me commissions ok?

咁都唔跌 阿爺大撚哂咩

下月85喎
中到就真係ffl

到喇喎CHING..

咁所以咪ff

已食

rb 真係世界級

辣殺驚賣福袋...中左限定奏....

差50羊先湊夠1600羊課1300石 要出街課.......

岩岩賺夠曬任課啦

NO LA....唔係信用卡.....而家要課要出街買卡/搵人淘寶.....

堅持住呀BC!

600典都黎啦....BC refund la ho ma......

27萬張

我開左極少量36.......如無意外短期應該仲有多少貨仔賣......如果見到31.4-7先會開多D......

望緊37

去返700 HO MO

SC 返5仔等出貨先
留名等比人咒去死

your lp

wffl

70入70出蝕死

條友痴左線你都未死啦

大天龍大家點睇

大賺成蚊啦你

wa sc 5 仔咪賺到笑
幾大都sp 等入貨

台🐶禾DLLM

買股啲手續費貴撚到pk
希望唔好比人行使

SP 276@40 十月二號先返黎

你地d 278
肥過肥仔水啦呢鋪

夜市開市掛兩張11070沽守22先.....專心賭馬

操作驚

ng ho ar
drop more ok?

活力寶駒 今次加程 再試...

辣殺

agger

肥仔威威點睇

睇賠率都知了 兩枝毒瘦.......8分水準馬課閘都咁搶眼.......係熱左D咁解......

欄主圓初出馬 以往經驗多數冇野睇

初出畫左佢

咁唔係呀...除左5你邊隻食得到佢.....其他對手太水....

初出個成績差到呢

長線劃晒
跑出當抽水

紫雲星拖埋啦...
人和家富大四喜個檔難跑

C+3 C+6彎
初出都上名應該係天下圍攻level 最小都ching輝

其實覺得難搞應該向其他篩選範圍細D嘅場次埋手......

本來我都以為隻幸運興隆OK.....但上場加個眼罩加完我想叫佢食屎.....希望今場前段正常返.......

呢隻Ｒ哂頭

換左配備.....等運到 成場冇隻似樣......

萬事欣終於可以光榮退役

梁丁配都係伏到仆街

廿蚊馬 咪撚玩啦

憑乜賣到兩倍

最有證明個隻14倍

田雞正仆街

在下不才只在B排
手機性能不高選角只能輔助
常常吃了一套對方傷害隊友又收不掉對面
不然就是為了救亂跑的隊友死掉
造成死亡數很多又沒助攻跟擊殺
贏了就沒事
輸了就會被檢舉惡意送頭
最近實在被檢舉的很不爽
所以來問問巴友要怎麼辦
是不是直接躲在隊友後面比較好呢？

減關稅

屌你老婆

SING DUCK

a few days ago mention jor la ching...............

旋風腿p...q拖2 5

中左溫泉奏同肥達3.0...

一炮雙響

四千金

阿敦

DLLM 無拖祈禱

文家良

條友究竟練乜撚野

轉撚埋跑法...

有冇三歲馬贏過

果隻清福又係 轉馬房啦 而家浪費青春...

最記得係吳長進無啦啦爆鑊咁

睇下潘會唔會do sth

親生JAI終於回歸T1

誇撚張...

重有30分係手

坐落去贏條街

90分up

下一場個隻都係 起碼係二班馬

沈拿真係屎黎

騎王有無1.1比我上船

實有

屌閪 又慢閘 又掟大彎...弱智

依家d馬好難買
個個都柒

我蔡開季 好買返嫁啦

苗禮德今日

有冇傳...

bao sing

活力寶狗仆埋街 今晚收工